喂狗校secrets admin，unban未呀臭閪

話你呀屌你老母
unban未呀
仲衰撚過支那共產黨